msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emc.policy\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-28 01:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-14 09:20+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok.org <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plone\n"

#: ./browser/usergroups_usersoverview.py:174
msgid "Changes applied."
msgstr ""

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "Custom plugins"
msgstr "定制的插件"

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "Displayed content types"
msgstr "拟显示的内容类型"

msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgid "Edit for feedback"
msgstr "编辑后反馈"

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "Enter a list of custom plugins which will be loaded in the editor. Format is pluginname|location, one per line."
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "External Edit"
msgstr "外部编辑"

msgid "Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: ./browser/configure.zcml:38
msgid "File review"
msgstr "文件预览"

#: ./browser/configure.zcml:89
msgid "Folder view"
msgstr ""

#: ./browser/templates/overview.pt:32
msgid "Go to the upgrade page"
msgstr ""

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "Identifier Number"
msgstr "身份证号码"

msgid "Mark as processed"
msgstr "标记为已处理"

msgid "Mark as readed"
msgstr "标记为已读"

msgid "Mark as unprocessed"
msgstr "标记为未处理"

msgid "Mark as unreaded"
msgstr "标记为未读"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "My Folder"
msgstr "我的文件夹"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "My storage"
msgstr "我的网盘"

#: ./browser/usergroups_usersoverview.py:185
msgid "No mailhost defined. Unable to reset passwords."
msgstr ""

#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:57
msgid "Note"
msgstr ""

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "Number of folder levels to show in the site map."
msgstr "显示在站点地图中文件夹的级别数"

msgid "Pending process"
msgstr "下发内容需反馈"

msgid "Pending view"
msgstr "下发阅读内容"

msgid "Plot view"
msgstr "图形输出"

msgid "Processed"
msgstr "已处理"

msgid "Public"
msgstr ""

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Read for feedback"
msgstr "读后反馈"

msgid "Readed"
msgstr "已读"

msgid "Retract to draft"
msgstr "收回到草稿"

msgid "Review"
msgstr "审核"

#: ./browser/templates/overview.pt:17
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:22
msgid "Site Setup"
msgstr ""

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "Sitemap depth"
msgstr "站点地图的深度"

msgid "Source code"
msgstr "图形参数"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "System log"
msgstr "系统日志"

#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "The content types that should be shown in the navigation and site map."
msgstr "这些内容类型将被显示在导航区和站点地图中。"

#: ./browser/templates/overview.pt:32
msgid "The site configuration is outdated and needs to be upgraded. Please ${link_continue_with_the_upgrade}."
msgstr ""

#: ./browser/contents/__init__.py:203
msgid "Title"
msgstr "标题"

# emc memberArea todoitem workflow
msgid "Unprocessed"
msgstr "未处理"

# emc memberArea message workflow
msgid "Unreaded"
msgstr "未读"

#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:29
msgid "Users and Groups"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/File.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ./browser/templates/overview.pt:26
msgid "Warning"
msgstr ""

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Workspace"
msgstr "工作台"

#: ./browser/templates/overview.pt:32
msgid "continue with the upgrade"
msgstr ""

#. Default: "Configuration area for Plone and add-on Products."
#: ./browser/templates/overview.pt:20
msgid "description_control_panel"
msgstr ""

#. Default: "Show all search results"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:205
msgid "description_pas_show_all_search_results"
msgstr ""

#. Default: "Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:58
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr ""

#: ./profiles/customnav/portlets.xml
#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "emc navigatin portlet"
msgstr ""

#. Default: "File contents"
#: ./browser/templates/file.pt:62
msgid "heading_file_contents"
msgstr ""

#. Default: "Navigation"
#: ./browser/templates/dropdown_sections.pt:9
msgid "heading_sections"
msgstr ""

msgid "help_change_note"
msgstr "为本次更改，输入一个备注信息"

#. Default: "How many levels to list after the top level."
#: ./browser/interfaces.py:15
msgid "help_dropdown_depth"
msgstr "列出多少级别子菜单"

#. Default: "WARNING! This is an experimental feature. This is using RAM to store cached template for dropdown menus. Technically every user and every visited section gets its own instance in the ram.cache. Don't enable this if you don't know what this is about. Disable this option if you get unexpected behavior of your global tabs."
#: ./browser/interfaces.py:22
msgid "help_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "With this option enabled, every menu item is clickable. With this option disabled, an item is only clickable when it is not a parent so it has no children."
#: ./browser/interfaces.py:37
msgid "help_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#. Default: "The serial number of user's personal identifier ."
#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "help_idnumber"
msgstr ""

#. Default: "Enter the list of templates in json format\n        http://www.tinymce.com/wiki.php/Plugin:template"
#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "help_tinymce_templates"
msgstr ""

#. Default: "Add New User"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:67
msgid "label_add_new_user"
msgstr ""

#. Default: "Advanced Search…"
#: ./browser/templates/searchbox.pt:53
msgid "label_advanced_search"
msgstr ""

msgid "label_change_note"
msgstr "修改备注"

#. Default: "Click to view full-size image…"
#: ./browser/templates/image.pt:22
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr ""

#. Default: "Depth of dropdown menus"
#: ./browser/interfaces.py:14
msgid "label_dropdown_depth"
msgstr ""

#. Default: "Enable caching"
#: ./browser/interfaces.py:21
msgid "label_enable_caching"
msgstr ""

#. Default: "Enable clicking menu items that have children"
#: ./browser/interfaces.py:35
msgid "label_enable_parent_clickable"
msgstr ""

#. Default: "Groups"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:43
msgid "label_groups"
msgstr ""

#. Default: "Member fields"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:47
msgid "label_member_fields"
msgstr ""

#. Default: "No preference panels available."
#: ./browser/templates/overview.pt:120
msgid "label_no_prefs_panels_available"
msgstr ""

#. Default: "Save"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:220
msgid "label_save"
msgstr ""

#. Default: "Search"
#: ./browser/templates/searchbox.pt:29
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:92
msgid "label_search"
msgstr ""

#. Default: "only in current section"
#: ./browser/templates/searchbox.pt:42
msgid "label_searchbox_currentfolder_only"
msgstr ""

#. Default: "Show all"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:99
msgid "label_showall"
msgstr ""

#. Default: "Size"
#: ./browser/templates/image.pt:23
msgid "label_size"
msgstr ""

#. Default: "Templates"
#: ./profiles/default/registry.xml
msgid "label_tinymce_templates"
msgstr "模板"

#. Default: "User Search"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:83
msgid "label_user_search"
msgstr ""

#. Default: "Settings"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:45
msgid "label_usergroup_settings"
msgstr ""

#. Default: "Users"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:40
msgid "label_users"
msgstr ""

#. Default: "Remove"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:114
msgid "listingheader_remove"
msgstr ""

#. Default: "Reset Password"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:113
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr ""

msgid "listingheader_title"
msgstr "标题"

#. Default: "User name"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:111
msgid "listingheader_user_name"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:9
msgid "more secret"
msgstr "重要人员"

#: ./vocabularies.py:10
msgid "most secret"
msgstr "核心人员"

msgid "pendingprocess"
msgstr "待反馈"

# project doc workflow
msgid "pendingview"
msgstr "待查看"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "personal net storage"
msgstr "个人网络存储"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "personal workspace"
msgstr "个人工作台"

#. Default: "The following users have been sent an e-mail with link to reset their password: ${user_ids}"
#: ./browser/usergroups_usersoverview.py:203
msgid "reset_passwords_msg"
msgstr ""

#: ./profiles/default/userschema.xml
msgid "safe level"
msgstr "安全等级"

#: ./vocabularies.py:8
msgid "secret"
msgstr "一般人员"

msgid "system Ajax view"
msgstr "缺省Ajax视图"

#. Default: "Home"
#: ./browser/templates/path_bar.pt:9
#: ./portlets/navigation.pt:33
msgid "tabs_home"
msgstr ""

#. Default: "You have not configured a mail host or a site 'From' address, various features including contact forms, email notification and password reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix this."
#: ./browser/templates/overview.pt:52
msgid "text_no_mailhost_configured"
msgstr ""

#. Default: "Mail control panel"
#: ./browser/templates/overview.pt:53
msgid "text_no_mailhost_configured_control_panel_link"
msgstr ""

#. Default: "PIL is not installed properly, image scaling will not work."
#: ./browser/templates/overview.pt:87
msgid "text_no_pil_installed"
msgstr ""

#. Default: "You have not set the portal timezone. Date/Time handling will not work properly for timezone aware date/time values. Go to the ${label_mail_event_settings_link} to fix this."
#: ./browser/templates/overview.pt:72
msgid "text_no_timezone_configured"
msgstr ""

#. Default: "Date and Time Settings control panel"
#: ./browser/templates/overview.pt:73
msgid "text_no_timezone_configured_control_panel_link"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:180
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:186
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr ""

#. Default: "No matches"
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:176
msgid "text_nomatches"
msgstr ""

#. Default: "Search Site"
#: ./browser/templates/searchbox.pt:13
msgid "text_search"
msgstr ""

#. Default: "Copyright"
#: ./browser/templates/footer.pt:14
msgid "title_copyright"
msgstr "版权"

#. Default: "Search Site"
#: ./browser/templates/searchbox.pt:17
msgid "title_search_site"
msgstr ""

#. Default: "Note that roles set here apply directly to a user. The symbol ${image_link_icon} indicates a role inherited from membership in a group."
#: ./browser/templates/usergroups_usersoverview.pt:53
msgid "user_roles_note"
msgstr ""

#. Default: "You are here:"
#: ./browser/templates/path_bar.pt:5
msgid "you_are_here"
msgstr ""

msgid "SysAdmin"
msgstr "系统管理员"

msgid "SecStaff"
msgstr "安全保密员"

msgid "SecAuditor"
msgstr "安全审计员"

msgid "User management"
msgstr "用户管理"

msgid "Permission management"
msgstr "权限管理"